港青泰國運毒案，其實係香港海關同泰國海關合謀陷害

話咗係有情報通知香港海關，有人運毒去泰國， 其實一早準備犧牲三個港青，香港海關可以開單，泰國海關又可以收黑肥肥，其實當三個港青闖關被捕時，其他毒品已經大量地由其他人帶過關！

一向係咁有效運作， 香港海關唔知害死過幾多香港人！

陷害？運毒就抵撚死，就算要打靶都係抵撚死嘅

無帶我塞比你就叫陷害姐
你斷正係叫抵死

唔係黑警提供情報比泰國咩
關海關咩事

毒販提供情報俾黑警
拉d細既
大既冇事

世界不嬲係咁撚樣運作
冇人犧牲哪來成就

但 d 毒品真係響佢扡行李度搜出黎喎
佢地又自認咗收 8000蚊幫人帶貨
咁都叫陷害？

據悉，今次行動是泰國海關於上周六接到香港警方的通報，稱近日將有香港毒販從巴西運毒入境泰國，再轉運到香港。海關遂聯同各部門合作，成功拘捕兩男一女毒販，分別為19歲的Fong Yee Ting、22歲的Tung Wing Yan及24歲的Yau Kit Long。3人其後供稱，他們受僱於一名叫「明姐」的香港人，給每人8000港元讓他們從巴西運毒到曼谷，原定在市中心一間酒店交接毒品。

警方獲悉後迅速趕往酒店，但事先已被「明姐」搶先一步逃離出境返回香港，泰方正與香港警方聯合調查中。泰國海關廳長素琳表示，今次能一舉繳獲12.3公斤可卡因，是有關當局密切合作的成果，將繼續打擊國際間的販毒網絡。

一定要有甲 乙先生存到？ 好似唔係喎！

細既有冇事 都有大既存在

屈插贓嫁禍埋

世界從來只懲罰窮人蠢人

on9
咁你間唔中都要俾d甜頭人
等你咪撚搞攪你架嗎

關香港海關咩事
啲毒唔係入香港